[和理非回合］清潔聖安德烈堂古蹟

尋日除左清真寺外 聖安德烈堂都受到污染
今晚去唔到元朗靜坐既可以去幫手清潔下

要比國際知道 清真寺 基督教教堂 天主教教堂 黃大仙 車公廟都受過水炮車 催淚彈攻擊

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

[突發]今晚18區都有野搞

尋日和理非快狗一步清理清真寺連班親戚印傭都開心Share

push

P牌無得推 但支持

推

呢個推, 大巴大巴打落天主教徒林奠塊閪面度

上帝要我參選條友死左去邊

支持

真！

又唔道歉 又唔讀書

支持
要準備咩？
古石應該只可以用水抹

Worx高水壓水槍？

connect埋班耶撚藍絲

有無人洗地呀

食環今朝去咗清真寺，唔知有無去埋聖安德烈堂

有冇圖睇睇?